[有腥post] 燒鯖魚

話說前日腥親大家 今晚都係整魚 所以寫明係標題到有腥 慎入

講返燒鯖魚
黎味菜同殺你啊雞翼一樣都係易過借火 多小小功夫咁解
個人認為最啱女友上黎時整佢食
好過煎扒 熟又話un 生又話有血水唔食得好核突
同埋清清地加碗白飯就食完 大家唔洗太飽 留力食下場

材料好簡單
鯖魚
鹽

百佳藍色一pack 有時做promote 20蚊4包最平+最難食
惠康好似有兩隻一平一貴
27蚊兩塊/27蚊2包2塊
凍肉鋪就十蚊到 個人最愛

今日太遲走就揀咗惠康 27蚊2包2塊整

第一件事就成包掉落水解凍

十卜

全屋得我一個鍾意食鯖魚 好少有機會食

成pack拆開擺入微波爐叮
完

lm

生叮魚

正
原來咁平

此post已完 多謝大家

飯呢

謝謝 可以收工

蛋白質>碳水化合物

出街食親都40up 其實自己整仲抵玩
解凍後拎出黎洗一洗 場面太腥就唔post 圖啦

有時間就印乾佢
緊記要落啲鹽

海鹽比較夾海鮮 但我真係想清咗啲玫瑰鹽佢

我笑撚左

200度焗15分鐘到

窮巴

快啲快啲

樓豬係咪淨係識用呢部爐
幾個post都係用呢個

窮巴有炸爐+微波爐
窮巴>樓豬

有啲興趣

點用爐去煎？

呢隻魚真係勁腥
煮完一次間屋腥左幾日

介紹下啲易整易食嘅

出世之後 係女友面前開支火槍
一路燒一路懶係高手咁話逼啲油份出黎
等女友以為你真係識煮

溫馨提示 小心用手槍 同 唔好一路燒一路影相

唔係就燒到我咁

anyway 都叫食得

咁誇張 會唔會入錯貨